今日多謝你！香港好在有你！

dllm唔係你呀mon po 狗！

今日真係好辛苦，兩點幾開始落大雨，都影響唔到香港人出黎既堅持、決心

1. 多謝今日每一個用腳行左好耐，不論係咪入到維園既~200萬香港人！政府話我地暴民？我地818用和平既民意，對準政權，大大力錫9政府春袋！dllm 只有暴政！

2. 多謝文宣用力推818、搞放映會，唔同地方連儂牆，俾人撕完又撕，過幾日你地又去貼大大張彩色文宣落去！好多老中青都會企定定喺度睇！遍地開花好！重！要！

3. 多謝啱啱旗手，同現場手足退落天橋，真係好撚型，差dj出血仲有好多手足都唔係靜靜雞走，而係一路走一路浪費口水，冒住被潑冷水既風險咁提埋其他人！好偉大！ (p.s.成日都喺度食花生個d，記得唔好要人擔心啦，個個都好緊張每位手足，真係會瞓唔到覺)

香港人，民陣報左今日有超過170萬人(-6) ，仲未計好多捱唔到入維園既人。

聽日，我地要見到報紙頭條，係170萬人和平集會呀CLS！！

今晚唔要見到有狗呀！有得佢地on99 等落更啦！黑警死全家呀dllm！

多謝你，香港人。

五大訴求，決一不可！

612 721 811 永不忘記 追究到底

同場加映: 罷買罷食。消費有得揀！

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

mon po suck my dick

多謝晒大家！令我感覺到香港仲有希望

今日係咪都係零被捕？

Btw 慶幸見到個正面既post

辛苦晒咁多位，特別係老一輩同10幾歲新一代
當時15：11。我影完天下一秒就落大雨，個個淋濕晒有遮都濕。
五大訴求 缺一不可

仲有無野人/漏左讚，歡迎補充！

一齊入黎讚！

無得唔見狗喎
啲狗扮人咁撚柒

一齊讚

聽日後日直到抗爭成功，都要幫手繼續出招啦，唔好以為行完就得。

今日係表態，我地無贏過。

今日充分表現和理非勇武不割蓆。

賣港政府，黑警，共匪，藍絲，無時無刻想我地仆街死。

千萬唔好自我感覺良好，求下大家。

我地無退路，聯合外國勢力，絕地反擊。

光復香港，時代革命。

五大訴求，缺一不可。

香港警察，知法犯法。

黑警，還眼。

香港人，加油。

Fight for freedom, Stand with Hong Kong.

多謝曬咁多位香港人，香港人好波！！！！

推

辛苦晒大家
和理勇進化

零被捕

sun fu sai, 大家加油

零被捕
讚多d，今日正面d!!

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完